(毒撚心事)終於下決心放棄

我同佢識左5個月
係打LOL識
一開始打RK遇到佢 嗰陣未識佢
佢就問我入唔入佢聊聊呀
我就話好啦
聽到佢把聲就已經比佢吸引左
之後就開學 無乜點一齊玩
但我會長期開住LOL
睇下佢有冇上線
我痴線到夜媽媽都起身望下佢有冇上
如果有上線 就會特登開場問佢玩唔玩
但係無一次會入
咁之後到有一次 見到佢開細AC打RK 我就專登開細AC 睇下佢會唔會搵我玩啦
咁點知真係搵我玩喎
咁之後就慢慢同佢熟左
我就大膽啲問佢夜晚傾唔傾電話啦
佢話好
之後就晚晚都有傾咁濟
放學就返去同佢用聊聊傾計同打機
夜晚就傾電話
佢話佢要長期食藥
咁我就特登寫低佢邊日食幾多粒
日日提佢食
就係咁日日夜夜都陪佢
可能因為咁 我習慣左
我同過佢講我鐘意佢
佢就話對我有小小好感 但唔係鐘意
可能只係日日陪住佢而有既好感
而且佢話唔想拍拖住
我就話等佢啦
中途成日都想放棄
但都下唔到決心
之後有次佢去旅行
我就諗住唔搵佢
試下自己過嗰10日
但佢落機後 就搵我
我專登唔覆
佢就SEND多幾句野黎
佢話掛住我
仲話如果係習慣左有我陪佢
佢搵第二個陪就無事
我就好開心
因為好似有啲進展咁啦
佢返到黎就陪佢追下劇睇下戲咁
到近排
可能因為我毒撚妒忌心重
唔想佢搵其他男仔打機 所以我都唔會同其他女仔打機 就算佢地搵我玩
但佢話 打機姐 可以有咩野呀?
因為我同佢都係打機識
我驚有一日會取代左我
可能因為我太小器
明知佢又唔係我女朋友 大家只係朋友 我都想管佢
所以我為免我啲毒撚性格辛苦左佢 我就del曬佢所有contact

5個月 日日夜夜都大家陪住大家 突然間咁好唔習慣
佢都有上連登 唔知佢會唔會見到呢

男人老狗

其實你好戇尻
如果佢係你同學
你就怕佢搵第二個同學取代左你所以唔比佢返學？

習慣黎咋 放棄啦

樓豬, 如果示過愛佢又唔受, 自動消失係最好方法
費事比人話做兵

利申: 試過好多次